(1q題) 係創意台開1q題 猜一個明星

岩岩諗到 到而家仲笑緊

陳國邦？

恒大杜蛇？